停紅綠燈果陣，會唔會P波踩油？

我睇戲見d車手未開車都會空波踩油「嗚...! 嗚...! 」聲咁
勁撚正

mk 到爆

我會N波膷制

見到紅燈p波撚(後波閃一下落D波)

一定會遠離佢架車

因為條友真係唔撚識架！

可以快啲換嗰個波箱

自動波就唔好學人玩呢啲嘢

點會 Ｐ波踩
Ｎ波踩到５千轉
級燈屌落去 Ｄ 波

ｇｅｅｅｅｅｅ．ｅ～～～～～～～～ 型撚到仆街